廣大和理非們，你願意繼續保護學生嗎？

首先我地需要承認四件事
1. 政府同黑警係唔會為佢地既行為道歉同負責
2. 高調既鎮壓令到好多本身敢於上街既和理非卻步
3. 自9月罷課同人鏈活動起，動員重心向學生轉移
4. 國際戰線既支持遠水不能救近火

近四個月黎，黑警既手段係越趨高壓
就算執勤既黑警點樣瘋狂暴躁，你係吹佢唔脹
媒體上幾多尖銳既批評，對佢地既影響已經飽和
莫講話黑警自己，連同路人都會怕睇到麻木
所以除左鬧之餘，我地要做更多既實事！

1. 用金錢狠狠地懲罰黃店
[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

2. 保護手足，人數重要既活動，盡量參與
無論係法院聲援、修補連儂牆、學生罷課、人鏈、集會等
盡量現身出席，就算唔參與都盡量逗留附近，監察形勢
［警世］10.1以後，開真槍會變常態

3. 時刻提高警覺，互相照應
加入各大地區TG group，有咩風吹草動就互相通報
link就唔特別喺度po，自己搵下屋企或者常去既地區

4. 大大力抵制親中商戶
最容易做既事，每一個人徹底地做、持久地做，先越快見效
勇武抗爭 經濟抗爭 雙管齊下

5. Twitter長期要人，宣掦警暴、對抗五毛
請入 @TwitterHelpBot, 然後打 /task 就可以見到任務了。到現在已領任務的人數為 XXXX

[國際文宣]喺Twitter只要有一萬Retweet同Like已經好勁，香港人應該好易做到

6. 繼續打爆和理非bingo紙
一路做緊既事，繼續做
未做既，搵機會試下做

相信大家都同意，黃絲都有好多種層次
可唔可以同自己講，積極提升自己既層次
令整股勢力可以達到最大既效用？

最後
光復香港 時代革命
唔止係口號 你我都有份將佢實行
學生值得你地每一位更多既參與

推

尋日之後唔知又多左幾多勇武新兵

尋日前線所見 係多左好多學生
身邊好多朋友都有老有嫩唔敢出黎/唔再敢留得耐
但我地既心同前線係連埋一齊
就算物理位置唔同 我地都要繼續做一切有幫助既事
義無反顧支持學生 不離不棄！

我會開twitter

我唔會去美心

唔飲starbuck

支持

你個名
不了不了

支持啊

願意

推！要有心理準備長期抗爭！

我要間間藍店都無人

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

和理非仲有好多嘢未做

身邊有好多和理非好灰
一齊繼續做大佢

簽撚哂佢
乜柒都要做

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 50000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

尚欠 2000 人聯署，10 月 11 日截止。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 70000 人聯署，10 月 14 日截止。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 73000 人聯署，10 月 16 日截止。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 75000 人聯署，10 月 20 日截止。

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

唔係話有遊行果時先要保護，返工返學仲搭緊黨鐵嘅大家，麻煩真係幫吓手，唔好任由手足比d 廢老搞